屯門公園跳老舞大媽全部用CSI口罩

[光復屯公]
受到便衣警察保護的跳舞大媽大部份有CSI (Collectional Service industry)懲教署製造口罩，此口罩為專屬政府人員使用，不得流出市面。
只有兩種可能性：
1 跳舞大媽為政府人員
2 政府人員知法犯法私賣口罩圖利

Push

扯口罩

仆街原來咁多人都有

原來跳舞公務員來

有玄機

#standwithHAEA

林鄭仲唔跟進?

推

知法犯法

哇屌

push

dllm

現場手足影多D大頭

DLLM

原來全部都係公務員 跳大媽舞可唔可以home office

屌你老母

中共維穩步隊，當然有政府給予口罩！

點解會咁

屌

同場加映屯門live

班曱甴有份包庇+屌埋一份

推 點解佢地有

今鋪真係核爆

有警黑保護唔同d

Collectional...?
Correctional...

吓屌呀！

每次見到呢 d 都好撚嬲！
前線醫護而家短缺既野，呢班大陸蝗偏偏可以輕鬆得到！

跳緊舞個D可能係臥底/便E狗

屌那星

喂 前線都唔夠用
班老野係邊度拎到！

強國不愧係最愛 大媽

屌那媽 wtf

因為佢地真係中聯辦請番黎做滲透工作

支持

屌！
真香港人無口罩

私家醫院都訂唔到口罩

問佢個罩邊到買就知

你仲講嗰個港奸？

維穩雞正式立入公務員

collection 定 correction呀

推呀

帶住口罩嘅林鄭係記者會話唔帶口罩都得

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

甲由封csi口罩比大媽做利是

原來政府請

香港人睇清楚啦，敵人唔駛排隊都有靚貨用呀

why

Push dnlmmmmm

政府部門都唔夠派 政府財產隨便流出

究竟係點樣拎翻黎

dklm

仆你個街

依加擺明比政府罩大陸人都唔比香港人吹咩？
驚你班香港人識上fb連登嬲呀？

Sad but true既事實，呢個就係政府既取態

民建聯拎嚟派？

之前康文署設施有擺口罩俾人任攞

林鄭就係跟進咗佢地先會有csi口罩

仲跳

鬼咩
梗係啲文職狼死
拎完賣啦

民建聯

核彈

痴線
記者做嘢

推
順藤摸瓜

屌啦

Dllm

一家人，難怪永遠唔拉鳩班大媽啦

做個堂堂正正中國人

全部公務員係度跳舞

cls

係咪仲要調查先知是否被用作私人用途？

屌，冇人敢私了支那雞

黑警同呢啲人有關係㗎
記唔記得黑警啲晚會係會請呢啲雞去？

香港人喺香港被香港政府排斥

屌 推爆佢

人善被人欺

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

一陣解釋全部人家屬都係政府人員

仆街

最大機會係屋企人係公務員 攞咗啲口罩返去俾屋企人用

核咩爆姐, 依家林奠擺明就係要攬炒架啦. 香港人一係就全力推翻政權再清算黑警, 如果唔係仲可以點?
我對呢個正苦已經零期望

屌你老母 搞九班煌

連支那雞都搞唔掂仲點光復香港？

香港人嬲一個鐘就會忘記了

林鄭=: 派口罩？ 派左啦

點睇都似建制d人送比佢地啦藍屍來

核彈
推上報
莫非運走係事實??

林奠話左唔派

所以罷工啦醫護

公務員dance soc

原來公務員，唔怪得咁耐都唔拉啦

屌你老母 屯門公園班雞同雞蟲一直受屯門班狗保護

會唔會班狗送比佢哋

同林鄭同款

唔怪得佢哋夠膽話有正苦唔驚

報警啦, 有人穿櫃桶底呀

屌拿星

幫黑警打工算唔算公務員
↓↓↓↓有圖有證據慎入↓↓↓↓

屯門公園原來全部都係公務員黎

唔怪之得屯門班狗要保佢地啦

都係得個咀炮
搵件支那雞祭旗啦

屌你老母市民係政府倉行過就又拉又鎖，支那大媽就可公然浪費政府資源

我排隊幾個鐘都冇呀

報警?

條街好多人戴，連講蝗語嘅都戴

有無法報icac?

直頭係康文署員工私下同班老雞上床屌野，條件係要將政府口罩免費送比班老雞

點解咁多人都有
我依啲真係公務員既就無

唔撚係呀話

我住深藍地區 呢兩日出街都見到唔少人戴csi口罩 林鄭又話淨係for政府用 唔會流出市面 咁即係點呀？好多人要冒住寒風排幾個鐘都未必買到一盒口罩

屌 唔可以算

同佢地講呢隻口罩唔合規
政府先唔要派俾佢地

真係超多人有

係邊到流出呢

其實好難
一個office咁多人
當你有5箱分完都留番自己一家人用啦
多到可以賣一係個隻食環狗咁
食埋d工人個份一係就柒婆真係捐左堆上支那
支那班貪官再散番落來賣

屌，咩料啊。 宜家周街藍絲都係用CSI口罩。犯法又無狗拉？

呢個政府真係當市民係草芥

真係唔係呢次爭口罩都唔撚識CSI係懲教生產

安撫班廢老

有冇手足 安全情況下跟佢地住邊
應該都係屯門？

Home Office

唔好推

你睇下之前D POST
唔好話文職
HA D阿姐都咁樣笠
真係唔駛錢咁

嘩屌

隔離街炒普通外科口罩炒撚到廿蚊個
班大廈保安為左保命都要焗撚住買
哩種死賤畜仲可以咁撚樣浪費社會資源

當利是派

唔撚係呀...唔好諗住不了了之，呢個政府真係無惡不作

畀啲雞用都唔畀市民用 真係大開眼界

愛國就係公務員

警甴咁錫娜娜咪一箱一箱送俾佢哋囉，洗乜買

Dklm

再起佢條村宣傳

正常都覺得醜事

呢先最有效

私了

公舞員

林鄭你好解釋點解大媽有CSI

撐警送口罩?

Dancer II > Dancer I > Senior Dancer > Chief Dancer
二級舞蹈員 > 一級舞蹈員 > 高級舞蹈員 > 總舞蹈員

東方昇又出動

公務員目無法紀是常識吧

香港文工團

口罩代替肉金

嘩屌 係咪有政府中人同藍絲勾結

唔撚係掛

應該最多都只係公務員家屬先有
佢地應該冇可能會有

今日見到條街好撚多廢老帶

用黎整文宣比班藍絲唔知會點呢

推呀dllm

呢班屯門臭雞平時冇嘢做咪去差館送禮按摩囉
有多幾個口罩有乜出奇 人哋用本事換㗎

咁李私煙，負震鐘，鳩達賓等香港影子師長，應該儲埋百九幾盒口罩？一定係，除非唔係。

Push dllm

我屌你老母臭閪呀

記者朋友大家好
我係KIRIN冰結

你老母

屌 又無我份 (口罩)

香港獨立是唯一出路

ICAC

呢班咪平時撐警果班

講還講.jpg

政府都唔掩飾 擺明做俾香港人睇
睇你地班香港人做得出d乜 咁善良擺工都唔敢

選項一 姐係班大媽係公務員 明知響屯門公園跳舞係犯法都照跳
選項二 若然非公務員但戴有公務員先有既口罩 姐係非法販賣或者買入csi口罩

我屋企人個部門過年前已經只可以配給一日一個
唔係前線應該都幾難多到任拎

無相關資料

Push!

當年的紅衛兵已老

Collectional Service industry

答案係3:大陸汕頭有香港政府口罩派

CLS

屌！

黐線，扯咗中肺炎就仆街

親政府就有CSI

港共一直想我哋死

C.以上皆是

唔好笑
唔好乜都恥笑就算啦

警黑雞合作

班大媽原來係公務員
幫手維穩

警署有大把
有得派俾藍屍

屌呀

前線醫護同救護都唔夠用
俾呢班社會寄生蟲？
忽撚大左

話唔定係LCSD派比佢地
反正都一直包庇，LCSD收錢唔出奇

喺時候全民豬嘴啦！

個社會真係好痴線

林奠：csi流出市面會做成惡性競爭
唉俾返香港人嘅口罩香港人吖dllm
又話放火燒倉？攬炒啦

DLLM
777你要同香港人解釋清楚

好想知邊位同事會願意同班老雞上床

BTW
係Correctional Cervices Industries

公務員無得home office跳大媽舞

𨳒你老母，嗰政府日日講大話！

班狗手持口罩有西屌

火佬好型

高登呢d先係記者嫁麻

好心其他大台學下火佬啦

前線到仆街都係一日兩個
倉都唔係話特別多貨
真係唔知d人果d點黎
要多到賣都幾誇張下
拎左都自己屋企人用啦

圖書館有得拎好似係

火佬

唔係掛屌哂你地班高官老母
醫護救護冇罩戴 俾哂啲老雞戴？

前線都好撚少
你拎幾盒同事應該冇鳩哂
Mon住果d應該都屌到拆天

原來啲大媽全部係政府請返嚟洗啲老人家腦
唔怪得之前咁多防暴保護佢哋啦

correctional呀

公務員休假跳老舞

呢個政府明同後生作對啦

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

其實全部國安嚟

警察》藍絲〉大媽

香港原來已經比想象中更恐怖
醫護都冇口罩嘅同時屯門公園嘅廢老, 跳老舞大媽用緊csi口罩

政府推緊醫護去死 要滅絕香港人

推爆佢

仆佢個街，大把基層街坊冇得用

呢d 根本要捉返去48小時調查
不過點會丫
班垃圾黑警

點做到

軍火佬

痴撚線 風聲咁緊 完全唔知邊度拎

大媽係前線醫護人員

推依個

醫院d呀姐

手持口罩有閪屌

高登新聞台~!!

高招

推
根本政府存在貪污偷竊

而家重出嚟跳係咪傻撚咗

支那狗

醫護請罷工

便衣警察保護大媽已經夠荒謬同痴線, 點知更荒謬的事仲有

有冇街坊見到底呀

！？！？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

721 831 101 1111

幾個口罩就想核爆

Correctional

係
所以好大機會淋病真係捐左一堆上支那
支那班狗官散番落來

pish

你屌老母仆街政府

帶CSI=鬼

屌啦 push

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

係
所以有都留番自己屋企人用
有好多都係靠以前定期派落無用擺左係櫃
而加拎番岀來全家用
咁重街貨我估多數都係支那散番落來

成個政府公務員都係大陸人！大家唔係唔知呀？公立醫院做清潔及護士助理嘅，有幾多大陸人呢？請問！

今日係街見到好撚多 心諗呀豬呀狗都係公務員？

政府要解釋喎

話左係同警察搵你地又唔信，如果你第一次去差館拎記住兩樣野，面皮厚啲態度好啲，同埋最緊要扮弱勢扮慘，啲傻閪警察著住套狗衫就中二病發作以為自己正義化身

同埋守報案屋果班多數打份工心態，啲口罩政府既，佢地又可以無限供應，佢地要錢洗呀政府都俾佢地啦，所以佢地俾10個8個口罩你地冇乜所謂，你地去金拱門唔幫襯拎幾包茄汁個員工個經理會唔會話肉赤公司蝕左幾包茄汁？

你地有冇聽過啲狗仔狗女狗毑驚冇口罩？只係佢地自私食唔益支持警察啲藍絲姐

簡單問題，大家同一層樓，有幾多大陸人呀？每日坐lift上落，有幾多大陸人一齊呀？

街坊做哨啦

屯門大媽係政府男性高官既肉便器

所以有都唔出奇

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"

差萬幾渣快啲入去簽
簽完記得check email確認返

屌佢老母林鄭你死撚左佢啦

笑左

推呀屌呀

ICAC做嘢啦喂

秒

Icac仲未解散？

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

呢班死撚左未？

公墓員home office冇嘢做
出嚟跳舞養生
一定係咁

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

agger

醫院拎？

痴撚線

可能退休公務員

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

簽左未呀

collectional.....

問過佢地 個個都話屋企有三四盒

等睇政府解釋

P

Correctional？

你點拎的？

Diu

政府回答未

政府私下賣口罩

屌笑左

屌有冇搞錯

有冇人發掘下真相

仲有大把sales屎, 酒樓呀姐都用 csi ....

其實會唔會綜援派撚埋口罩？

見到都登佢地開心
死撚晒未呀佢地？

一邊拍抖陰一邊收微信紅包

真心痴線

屌 推

懷疑屯門公園有關人士盜竊及處理贓物罪

特首已於電視公布會嚴懲
多名人士明知而取用不明來源政府生產口罩
要求即時展開拘捕

政府人員私買口罩

我同事都係我用csl口罩，問佢點有佢話親戚係公務員比佢地
利申：地盤

屯公跳舞員（合約）

淋濕佢個口罩

人地政府部門黎

點解有啲係CSi有啲係CSI嘅?

佢地平時咁撚惡
原來背後有政府撐腰

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

人地服侍完d高官又要話比人知咩

佢地屋企人做懲教有quota 咪可以拎囉 拎黎派街坊係佢地嘅事

濕鳩公務員偷鳩政府物資！！！！

越澄清越身有屎，一兩個都算，有乜可能全部跳老舞都用呀公罩

痴線

政府係咪有馬檻部門

班大媽係政府強力部門既卧底
所以有csi口罩

比夠利事就可以home office

有冇人係記者會問過呢單野？